到底點解不可一世係有不可一世既意思？🤔

明明冇關係🤔

因為不可一世

認真答你
不可一世
可=認可
一世=一個世代
形容果個人唔認同果個世代既所有人, 覺得自己係最巴閉,好自大咁解

有料wo師兄